2份工跪求意見

本身有一年internal control experience, 之前間公司culture太差quit左，你地會點排下面2份工:

1. 台資bank general compliance officer (真compliance, not kyc/cdd), 18k

2. 中資保險 operational risk officer, 17.5k

講多少少background, 本身識少少hkma AML/CTF

跪求意見

上份係邊間？

Between 1

1 for sure

1

我猶豫緊1 or 2 因為其實我本身non-LLb 出身，驚好難升上去。見好多compliance mgr 有law 底

你知就好

加上2 好似本身對中層需求大，做幾年好似唔難做到mgr

所以你覺得2會好過1?

奸奸

Big 4，quit左之後入左間so far 出名chur 嘅bank，加上成個department culture 問題，做左唔夠一個月quit左

？
聽日要覆hr, 所以check 回覆好快

日資？

依家開始讀返個LLB唔得咩

保險 bonus會多D